[痴撚線系列] 願榮光歸香港 計數機版

係youtube見到，唔講咁多，去片

呢兩位手足好癲

癡撚綠

四手聯彈

香港人真係好有創意